智能燈柱初見成效 支共信任系統不遠已

唔知大家仲記唔記得第一步實施呢堆垃圾燈柱呢？
啱啱有個女性朋友打黎，話佢係商場差啲比個疑似休班警的中年男子非禮。問起先知佢今日去過觀塘一帶的商場，沿路都裝有呢類燈柱。
佢話好彩佢男朋友在場先冇事，仲話商場啲保安打扮同平時唔同，係佢隔離食花生，又話等佢係廁所出黎。
香港根本已經冇王管，白色恐怖已經係大家身邊，奉勸各位絲打切勿獨自一個出門。

push

Push

推

冇咩人留意，下個可能就係你地架啦。
大家都走唔甩

咁恐怖

屌
一定要掟撚爛佢

《反大灣區一國一制融合 !!!》

由小處到大局，逃犯條例的真面目。

盧偉聰已鋪路，香港警隊將歸大灣區管！！！

香港點解會變軍政府？詳細解說

香港3年內引進「信用評分系統」(2018年開始計)

智慧(監控)燈柱關注 持續更新

監控燈柱

聽講話條中佬直接一句都唔講就坐埋係個女隔離，差啲抽到水。佢男朋友護佢先冇事

[集結!]民陣7月21日金鐘集會

唔好沉，推

人手置頂

非禮工具

仲諗住等到時先反
佢一起撚哂燈柱要用社會信用評分易過碌蔗

推多啲

白色恐怖